Классы для представления ошибок, возникающих по ходу работы клиента

 - `MalformedServerAnswerException` - сервер вернул нераспознанный или невалидный ответ
 - `ServerConnectionException` - ошибка связи с сервером транспортного уровня
 - `ProtocolErrorException` - сервер вернул ошибку протокола связи (например, некорректные входные данные)